HKT固網電話求出招

黃大仙區，budget100蚊內一個月，請出招